滕麗名正在拍攝《陀槍師姐2020》，朱咪咪繼續飾演其母親，黃美棋繼續扮演其女兒

陳浚霆有份演出《愛‧回家之開心速遞》的頭130集，他飾演的「鬼魂」龍璟風大受歡迎，惜後來因為離開無綫，龍璟風亦突然消失，後來只以劇情交代他已從昏迷中蘇醒，並到外國休養。陳浚霆早前簽約邵氏後，即獲安排回歸《愛．回家》，今日聯同劉丹、滕麗名、呂慧儀、張景淳、湯盈盈等演員出席宣傳活動。

陳浚霆希望今次回歸能有好表現，能在劇中有固定角色，長拍長有。滕麗名笑言︰「我最怕鬼，幸好他不是以鬼魂形式回歸﹗」陳浚霆自爆之前狂食暴肥，跟滕麗名一齊打拳及節食，成功減去20磅，現在已變成「細胃」成員。

滕麗名正在拍攝《陀槍師姐2020》，她透露在劇中演回「陳三元」，朱咪咪繼續飾演其母親，當年在劇中飾演其女兒的黃美棋現已長大，會繼續扮演其女兒。

dllm cctbb

直接叫陀槍師奶啦

識時務者呢

講佢克服被姦陰影後
強姦犯出獄再搵佢姦多次
呢次姦埋個女

年紀唔岩

btw
十個有九個女警犬都係TB樣/樣衰

有冇撕爛衫裙畫面先 ?

一陣又係得D玻璃杯跌落地下又當姦鳩左. D無知少年會誤信架

有兩個女

在上集的《陀槍師姐III》大結局，最後講述了半年後，各人的生活。當時的程莎莎仍為一個幼稚園生，加上陳三元在當時懷孕。但在《陀槍師姐IV》裡，卻講述了程莎莎是個小六生，即表示時間相隔六年，但陳三元卻是懷有7個月大的孕婦。令人懷疑陳三元是否懷孕了6年。

謄麗明好撚正啊

CCTBB真係黐咗線
炒冷飯炒到陀槍師姐呢套經典都唔放過
唔知仲有冇撐警歐陽波比呢

陳浚霆早前簽約邵氏後，即獲安排回歸《愛．回家》

兜左個大圈,又返tvb

老強一般都係坐四五碌
可能強姦犯出獄同陳三元結婚
然後懷孕

算鳩數啦

拉

咁佢無樣唔係佢老母拉關係無可能有野做

交代佢死撚左咪算
反正係3結局失左蹤(好似係)

mandy雖然仲向cctbb
但就真係消失左

係一個女一個仔至岩

殉職

佢無演技，愛回家都做唔掂，係套戲入面根本係捧讀

拍狗片比藍屍黑警打飛機

起碼有新面孔見下， 不過都係 水兵鬥水軍一樣咁廢

美琪

母女丼

四喜呢？五福呢？
頭家散晒就咪鬼拍啦

當年包國平又可以姦多次

鮑國平執多獲

咁拍陀b師姐咪仲好

程嘉嘉俾人撕咗票嘛 最苦命女人呀陳三元

滕麗名 陳三元
香港首位執勤時開槍的女警
香港首位被強姦的女警

垃圾TVB仲拍黑警劇想畀邊個睇?

lm

屌個龍璟風做作到把聲又GAY GAY地

呢啲乜撚野post上熱門

之前最唔鍾意睇愛回家嘅原因就係因為佢
演技差，把聲哽耳，樣又衰，仲有個角色冇存在意義

懷孕6年

小產之後再有過唔得？

黃美琪都三張嘢

仲老過阿藤 第一次做陀槍師姐

陀槍黑警

仲有人睇曱甴題材嘅戲咩

咁多年、女都大埋、仲係做緊前線散仔

套機場黑警日日賣廣告

楊明C達仲有嗰個假張智霖
連登最唔鍾意嘅人齊晒

到2046陀槍人瑞
講佢兩母女又再克服被姦陰影後
強姦犯又出獄再再搵佢哋姦多次
順勢姦埋個孫三代同堂

鮑國平

無人想知

全部人都有戴口罩，除左個軍裝 （元朗）

屌牙 樓上d留言
支持cctvb拍黑警片
又拍黎打飛機 屌你老母

想洗白班PO PO

今次講佢做鬼去發夢,點知俾手足發現，俾現場一百萬人輪大米算啦。

垃圾劇冇人睇

不如黎個 冚家炸田鼠，留個老母你食。

博士都係返黎客串咗一集

《抆槍黑警2020》

程峰佢老公呢？離婚？死左？
小生、四喜五福無晒

之後講話女兒被人操控
港版n號房

係我心目中只有有關詠荷嗰兩套先好睇
TVB? 不了

細個睇到好有陰影⋯
呢家TVB，不了

more

屌你老母
成班tvb打手o係度炒熱套黑社會劇
全部不推文上一頁啦

好出奇咩 大撚把前線曱甴都40以上

收皮啦你班tbb打手

日日係度呃我老母

呢你老母家咩

宣萱

仲拍 拍到爛
無睇cctvb好耐

Ada呢？

當年識時務者要大陸唔要阿滕真係嘥哂